涉用假車牌佔用月租車位 41歲男警被捕

一名男警涉嫌於上月15日，以假車牌使用他人的月租車位，星期二（2月13日）被警方拘捕。

警方港島總區刑事部展開調查之後，發現涉事的電單車，車主為一名41歲姓吳的男警，星期二以涉嫌「以欺騙手段取得財產」罪名，將男警拘捕，他已獲准保釋，本月下旬再向警方報到，案件由港島總區重案組跟進。

少左段野